支持裝修或裝飾，但最好唔好用火

用火真係難控制，
尤其如果燒書店呢類咁多助燃物既鋪頭。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持